我朋友係向香港警察致敬嘅admin

標題黨

我地就咁檢舉個page作用不大。要令個page失敗，令當中嘅資訊變得唔可信。方法可以係1. 俾真警察嘅資料上去；2. 俾假資料（錯名/跟本冇參與過任何運動嘅人嘅相上去）

push

跟本冇參與過任何運動嘅人嘅相上去

除非你話係俾撐警大會啲藍屍資料出去,
如果唔係,唔好搞著啲無辜既人